這就是英超升班馬的水平嗎?

衰過西乙囉好無